皇馬同曼聯都係9場14分

難兄難弟

兩隊都係我朗舊東家

祖記9場得27分，2隊加埋有28分，我朗又輸